見到有隻流浪貓好似病咗 可以點?

冇餵開佢 想捉佢去睇獸醫 但追唔到佢 有冇咩機構唔殺貓?

附近啲看更話佢留口水 係俾魚骨梗親 睇落啲毛都好污糟 又冇咩精神

唔想call 愛協 驚佢俾人啪

Where

捉唔到

我都想帶佢去睇 但冇經驗 唔識捉

Fb好多貓群組例如天下貓貓嗰d，有人會幫你教你點做

Between有冇相？

唔想連登講 一來暴露我平時出沒地方 二來驚有變態佬虐貓
如果有機構可以幫手會比較好

手頭上冇 而家去睇吓見唔見到佢

毛孩守護者？

有罐頭應該引到佢食掛

試過 一行近佢就唔食走開

垃圾手機 影唔清

流緊口水

你擺喺度等佢慢慢食啦

佢唔食

試下你行遠小小 再痞低等佢冇咁大戒心先？

唔好講地點呀

多謝大家嘅建議 我會試吓

樓主加油 希望貓貓可以睇到醫生冇事

FB聯絡D天下貓貓果D啦
巴打好醒，係連登講真係極不安全

搵毛守